  Login
  Criar página para que usuário tenha acesso  login = email cadastrado pelo admin/
senha = escolhida pelo gestor ao assinar contrato  ao sistema
  Página com formulário com os campos "Login" e "Senha" e link para "Esqueci minha senha"